客觀近十年金球獎得主

2008年：C朗
2009年：美斯
2010年：史奈達
2011年： 美斯
2012年：恩尼斯達
2013年：美斯
2014年：C朗
2015年：美斯
2016年：C朗
2017年：C朗
2018年：摩迪
2019年：雲迪克

利申：非朗迷 非小花迷

除左摩迪

唔係佢係邊個

C朗

列貝利：屌你老母？

2013？

2013列貝利

近10年但你數咗12屆

有摩迪已經唔使睇

【體育台】2008打後金球獎得主

我四年次都出過類似嘅post

2008-C朗 應該冇爭議

2009-美斯/沙維 六冠

2010-沙維 世盃冠軍/聯賽冠軍

2011-美斯/沙維 歐聯/聯賽冠軍

2012-C朗 聯賽冠軍

2013-列貝利/美斯 美斯有聯賽，金靴，列貝利有三冠，c朗無冠

2014-C朗 歐聯冠軍加17球破紀錄

2015-尼馬/蘇九

2018，客觀真係C朗
摩迪

美斯搶晒隊友啲獎

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

渣李j

2015既然係尼馬同蘇牙 咁點解唔係小花

其他唔講
史奈達果季真係值得拎金球獎

點可以

總之就係唔得

其他唔講
列貝利果季真係值得拎金球獎